蛋撻曲奇皮定酥皮？

同朋友爭執好耐，想睇下大家意見

曲奇皮- 正評
酥皮皮 - 負評

唔投酥皮嘅一定未試過新鮮出爐嘅酥皮

曲奇皮小朋友先食！

兩樣都食唔得咩

曲奇皮見到已經食唔落

月經

曲奇配fruit tart

曲奇皮暫時領先

酥皮熱食
曲奇凍食

留名睇連登仔食個蛋撻都要標籤人刷優越感

蛋撻新鮮出爐太熱會無乜蛋味

所以食曲奇